\documentclass{eXia_report}

\title{Rapport de Projet}
\subtitle{Projet J-SIM Forest}
\author{Jérôme Martin, François Pichon, Maxence Winandy}
\date{Vendredi 08 Février 2013}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Présentation}


\section{L'équipe}

L'équipe de développement est composée de trois personnes:

\begin{description}
\item[Jérôme Martin] actif dans la partie étude et conception ainsi que dans le développement de l'architecture.
\item[François Pichon] actif dans la partie conception, développement et tests unitaires ainsi que la recette.
\item[Maxence Winandy] chef de projet, actif dans l'organisation gloable du projet ainsi que la supervision des outils de développement.
\end{description}

\section{Le besoin du projet}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Le besoin du projet}

L'O.N.F.\footnote{Office National des Forêts} veut modéliser les interactions de son parc naturel. On y distingue 3 entités naturelles primaires:

\begin{itemize}
\item Les arbres
\item Les arbustes
\item Les pousses
\end{itemize}

Et deux modificateurs extérieurs qui sont basés chacun sur un modèle de risques:

\begin{itemize}
\item La destruction par l'incendie
\item La prolifération d'insectes destructeurs
\end{itemize}






\chapter{Gestion du projet}



\section{Analyse fonctionnelle et diagrammes}


\begin{landscape}
	\subsection{Diagramme d'activité}
	\vfill
	\includegraphics[width=25cm]{../activity.png}
	\vfill
\end{landscape}

\begin{landscape}
	\subsection{Diagramme d'utilisation}
	\vfill
	\includegraphics[width=25cm]{../usage.png}
	\vfill
\end{landscape}


\begin{landscape}
	\section[I.H.M.]{I.H.M.\footnote{Interface Homme-Machine}}
	\vfill
	\includegraphics[height=17cm]{../MainWindow.png} 
	\vfill
\end{landscape}


\chapter{Développement de la solution}

\chapter{Conclusion}

\chapter{Évolutivité du produit}



\end{document}